有啲咩app係必下載

WhatsApp?

lihkg

TG

要搵資料有百度
要搵路有哥德地圖
要娛樂有抖音
要賺錢有富途牛牛
要搵靈感有小紅書
要溝女有微信

要追星有B站
要俾錢有支付寶
要買嘢有淘寶

Thanks

Anymore for local Hong Kong er!? 剛買了新手機 唔知down咩apps好 以前用iPhone x都係打出打入

你幾多歲？

24.... 唔打機

咁有無打飛機？

小熊來電

24歲佢唔打飛機有咩做，仲要問

同whos call比邊隻好d?

無...

DRAGON BALL LEGENDS

唔識玩

wechat 必裝

你冇野做，買新手機做咩

想體驗5g

我講下我平時

YouTube 睇兩條sunny catgirl 一係睇日本仔劏魚
［WeChat 工作上收錢用 Alipay 工作上收錢用］ 勿屌
銀行 app 睇錢 收錢 轉錢用
Whatsapp 工作用
Telegram 私人用
Spotify 朝早搭車用
連登 最近用

無其他app用了

除了拍照 都唔明啲人買256gb做乜

你唔打機，娛樂咁少

工作又好似冇需求

基本上唔洗追新機，擺啲錢落自己興趣到仲好

之前番shift 日日煲劇 所以數據用量大 然後呢家多謝肺炎 呢家仲忙 忙到無時間睇 ... 好想學打機 但又無興趣

你係咪年紀有番咁上吓阿叔嚟？
其實正常後生果代一係就Apple iMessage / Snapchat / vero / twitter DM / Pinterest , 冇啦啦用乜鬼whatapp?

你大陸落嚟咖？
通常大陸人下意識都認為依個係腥港人最流通既app就即刻down 依啲垃圾app先。。
平時打嚟果啲貴利財務中介同$99美容又係開口埋口就whatapp wechat ,你撈依啲咖？

咖你老母

Sc 有用
咁唔係個個朋友都用iPhone嘅咁點樣用iMessage姐
其他Apps都唔撚普遍喺香港戇撚鳩呀唔撚得閒用啊你搵啲正常人用嘅Apps啦唔該

我的天文台

Download d 日常生活app 囉
Foursquare四圍揾食發掘新餐廳一流
Uber / twitter /ello 依啲
Jamie Oliver 食譜app 好正
Nadi x / pocket yoga
Apple news + 睇飲食時事潮流文化時尚藝術旅遊咩都有得睇幾正
通訊方面入去設定開通Apple iMessage + FaceTime audio 已經有曬加密高清語音通話+ texting , 唔使再down d 無謂野

你都幾撚on9... 原來要跟返香港人啲垃圾口味先會去用你都幾搞笑
咁樣TVB 都好普及添
你連Netflix 都唔撚7會用咖啦仆街死啦又一隻傻閪港狗
難怪會得閒到上YouTube睇啲垃圾短片燃燒生命

你都幾撚on9... 原來要跟返香港人啲垃圾口味先會去用你都幾搞笑
咁樣TVB 都好普及添
你連Netflix 都唔撚7會用咖啦仆街死啦又一隻傻閪港狗
難怪你會得閒到上YouTube睇啲垃圾短片燃燒生命

真係恐怖，對你啲死賤種狗嚟講一定係用微信小紅書支付寶就正常人。人地睇美劇用Apple Pay + American Express 就唔正常，你真係同富途班大陸狗一樣

黃絲都要問？
更係連登啦！

拍你老母照

打機要學做乜9 娛樂野娛樂唔到你 格硬黎冇意思
巴打定絲打？

有鄉音喎你

Netflix 電視有4k 點解要屈係個手機mon度睇....

佢太廢
抬唔到部電視出街

你係冇朋友定冇工返先會可以完全唔用whatsapp
唔係寸你 真心一問

識down一定down 城巴新巴

iSafe

HKMAP
和你EAT
和你PAY
蘋果新聞
HKTVMALL

乜仲興Pinterest 架咩？

依個問題我要問番你，真係有心同你傾既點會唔就返你？ 就算tinder 啱啱識既都係咁啦
正常年輕世代點會iMac iPad iPhone MacBook Apple Watch 都冇?

況且2021年都就到點會仲有人有依啲恐佈思維咖？
唔用Facebook 你就會話人冇朋友？

Texting依啲app 日對夜對，唔係要我就你去用番啲核突apps 啩？而家明明係你錯喎⋯⋯whatapp d ui/ux design 真係好柒⋯⋯⋯

其實係睇吓自己想做幾多，你反抗意識強大嘅咪好似我咁直頭裝都唔裝，幾個月之後你電話號碼就會自動由嗰個垃圾app度消失

公司要你用咪話系統有問題裝唔到
你同你公司Team人啱傾嘅, 咪由幾個friend 開始慢慢滲透去管理層，之後就會成Team人進而全公司三十人一齊同你用iMessage ，我公司係得個師奶on99 用Android , 真係冇影響

萬一真係無可避免工作上接觸到啲人會用安災,
而家iPhone 都雙咭雙待,咪整張公司卡太空卡用嚟用嗰個垃圾app ( 不過我已經培養左習慣就係每逢有新電話號碼都會測試係咪iMessage先，係就會用嗰度同人地溝通，發展落嚟都有五百幾人係果邊)

不過講緊最重要係立場問題，要對抗Facebook呢間垃圾公司

慳電apps囉，app機必備

你大陸落嚟嘅, 我講嘅嘢全部都唔興添,仲要死撐爛撐
你哋用開乜撚小紅書乜嘢美團
Pinterest (PINS) outgrows Snapchat (SNAP) to become 3rd largest social network. Stock up 10%.

係咪我太認真, 連登唔再係一個香港論壇定係香港人其實大部份已經成為腥港人?
真係痴撚線過多幾年會唔會有人串我話好難想像我唔用微信係咪冇朋友?

不如你Share下香港出名嘅Pinterest account嚟等大家開下眼界

Pornhub

唔洗理啦呢條友 成日係度屌人拎優越感 唔知做乜撚
眾人皆醉你獨醒咁 咁鬼仔性格 屈就你係香港真係辛撚苦啦
香港人唔用Whatsapp 笑撚死 無朋友咪出聲

佢吹到咁
梗要問下details 睇佢點兜

佢真係未番過工 一係就唔係大公司番... 正常番工都要搞whatsapp啦 仲要含世界陪佢用iMessage 都講得出😅😅😅 發撚神經咩

其實真有用？
尋日實測 係office 番4個鐘工 用s20聽歌 由80 跌到54

twitter 幫手做國際文宣

調轉頭諗似係你成隻狗咁, 多個人哋冇朋友...
你依啲論調重複咗幾多年啊? 唔用Whatsapp就冇朋友真係好似你咁可憐要痴人哋用啲垃圾app先有朋友咩💬💬💬💬💬💬💬💬💬💬
真係搞撚笑講到自己去就晒人好正常
反而係唔去就人嗰個就有問題咁, 你係咪精神病?

你就發撚神經
現實中係咪冇朋友依個問題我要問番你，真係有心同你傾既點會唔就返你？ 就算tinder 啱啱識既都係咁啦, 醒醒啦傻閪
正常年輕世代點會iMac iPad iPhone MacBook Apple Watch 都冇?

況且2021年都就到點會仲有人有依啲恐佈思維咖？
唔用Facebook 你就會話人冇朋友？過多幾年你班大陸閪咪話我唔用微信就冇朋友??

Texting依啲app 日對夜對，唔係要我就你去用番啲核突apps 啩？而家明明係你錯喎⋯⋯whatapp d ui/ux design 真係好柒⋯⋯⋯

其實係睇吓自己想做幾多，你反抗意識強大嘅咪好似我咁直頭裝都唔裝，幾個月之後你電話號碼就會自動由嗰個垃圾app度消失

公司要你用咪話系統有問題裝唔到
你同你公司Team人啱傾嘅, 咪由幾個friend 開始慢慢滲透去管理層，之後就會成Team人進而全公司三十人一齊同你用iMessage ，我公司係得個師奶on99 用Android , 真係冇影響

萬一真係無可避免工作上接觸到啲人會用安災,
而家iPhone 都雙咭雙待,咪整張公司卡太空卡用嚟用嗰個垃圾app ( 不過我已經培養左習慣就係每逢有新電話號碼都會測試係咪iMessage先，係就會用嗰度同人地溝通，發展落嚟都有五百幾人係果邊)